有冇人老豆喺大中華膠泛民？

佢投票雖然投泛民，但成日鬧人攪攪震。見倒手足被人拉會話抵死，宜家仲開口埋口支持國安法
因為我成日屌返佢轉頭，宜家佢嬲到話下次投建制
咁我應該屌唔屌佢好？
佢日日講歪理，成呀忍唔住屌佢

書又讀唔多，成日睇大陸d戰狼打飛機軍事節目
識少少扮代表，喺到指點江山